明天10/01請各位聽一聽小弟意見

明天要集人集氣就要有行程表

20:00前所有手足麻煩化身流水派和理非

唔做road block （人多自然Block）
唔搞魔法（要聚人）

所有勇武可考慮20:00開始各區準備

21:00撚popo

同意請廣傳

搞燒旗

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

搞番好啲顏色先

明天要集人集氣就要有行程表

20:00前所有手足麻煩化身流水派和理非

唔做road block （人多自然Block）
唔搞魔法（要聚人）

所有勇武可考慮20:00開始各區準備

21:00撚popo

同意請廣傳

P牌10自推

P牌9自推

恐怕日頭已經開打

所以希望要聚到人popo唔會亂嚟

P牌8自推

P牌7自推

P牌6自推

P牌5自推

P牌4自推

P牌3自推

P牌2自推

P牌1自推